{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 루이스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 チェックイン及びチェックアウト時間は当ホテルのポリシーで定められた時間ですので、これを遵守していただく必要があります。 ご予約の際にご利用案内を必ずご確認ください。 客室案内事項としては、全客室に50インチの大型TVが設置されており、Netflix、ディズニー+、ティービング、ワッチャ、ラフテル、ノーハードPCなどがご利用いただけます。 駐車場が満車の場合は、ホテルの近くにある公営駐車場をご利用ください。 この駐車場は当日の午前6時から翌日の午前11時まで無料です。 また、3人以上の家族以外は異性間の混宿は不可能です。 入室は午前2時まで可能で、その後は不可能です。 人数を追加する場合、追加料金が発生し、洗面用具は無料で提供されます。 また、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 チェックインの時間を徹底的に守っていただき、客室利用に関する案内事項を必ず熟知してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00以降、チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には50インチの大型TVがあり、Netflix、ディズニー+、ティービング、ワッチャ、ラフテル、ノーハードPCなどが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、ホテルの近くにある公営駐車場をご利用ください。当日の午前6時から翌日の午前11時まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "異性間の混宿は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の家族以外は異性間の混宿は不可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインすることができますか？",
            "answer": "チェックインは午前2時まで可能ですが、それ以降は不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合には追加料金が発生しますが、洗面用具は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようにチェックインの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの時間を徹底的に守っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用に関する案内事項はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際にご利用案内を必ずご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 415
    }
}